ptgf咁盛行 我諗到條新橋

成日都有人自己睇show，小妹可以做pt陪睇show。
主要band show為主
head bang+100
mosh+200
插水+500

今晚扑野夜唔夜

收皮啦豬西

仲要幫你買埋飛, 咪好撚貴

係咁架啦 ptgf仲貴

有生意頭腦

果啲活動名係性交動作代名詞
睇電影，即你自己打飛機
可kiss 口爆

叫雞勝在唔使輸飯錢，票錢，同性無關撚有人咁得閒